有無人試過抑鬱症好翻？

你地係點好翻？有無再翻發？好翻既感覺係點？好想試下

有好轉，未好翻，好反覆

好多人以為我唔開心得情緒好波動，好唔冷靜。

其實依刻我唔開心得好平靜，無波動 只係一條處於低位既水平線，很平靜

亦似一潭死水

唔覺得會好返

其實係咪有咩都講出黎會好D?

如果問既係淺度抑鬱，我會話好易好

但如果誠實講，抑鬱唔會根治

一係好左之後過一牌復發

一係好左之後有其他病

起碼你會自我感覺良好

會呀，呻吓有人聽吓點都舒服d, 果個人回咩覆咩唔係最重要，最重要係有人聆聽既感覺。

我唔知其他人係點，但我怕世界得返我無人理既感覺

好似慢慢變緊咁樣。之前會好激動，瘋狂喊，但慢慢好似變到咩無感覺，咩都無所謂，連快樂既感覺都無左

其實我覺得最緊要同人講野，同埋比自己忙D，一得閒無野做就諗諗諗，會唔會噉？

係，無曬感覺，好flat

咁你宜家點過？翻學翻工個d翻到？

試過忙完，積埋積埋唔面對既情緒，一野爆發，成個人即時跌落谷底，仲辛苦過平時低位

真呀

點解會有其他病？

唔得
返學等下年

想知道你地果陣會諗D咩？

我抑鬱加驚恐症 但唔知點得返黎

抑鬱加焦慮，但我知點黎#

問緊幾時？

你地忙完之後，自己靜落黎果時，會唔會諗到想死架？

有時想界吓自己清醒d. 有時想死只係突然間一秒既念頭。
但依d 諗法人人唔同，視乎返佢抑鬱既程度

只會有好轉唔會好翻

利申 中學個陣確診過

我覺得食藥只係令你對事物既感覺好似矇上一層保鮮紙，唔會太波動到你既情緒，但可唔可以令你好番？個人經驗覺得麻麻。始終都係要靠自己，逼自己諗野正面，逼自己求變，咁先有出路，咁先會好啲。一直縱容自己沉溺係負面情緒，一定唔會好。

利申：食左一個月藥

唔認為抑鬱症會好得返

會好返 但諗野都係偏向負面
最緊要靠自己

冇好返
一係搵野做到麻木，一係長時間跌到去谷底麻木，但都會好易俾小事搞到病發

感覺係睡火山

#metoo

14年個時有過，成日行行下街喊，每日都好怕訓醒個一刻，一脫離睡眠、脫離夢境就覺得好絕望，睇左幾次醫生就冇再睇，因為個心好清楚只可以自救。後尾有好翻好多，但上年又有一段時間翻發，好想死，成日等roommate訓著就自己偷偷地喊。總之每隔一段時間就會莫名低位，我好努力控制住自己唔好咁，唔好諗，因為我想為係低谷拯救過我既人好好生存，但都係盡力啦，有時真係控制唔到。

Btw 樓上用一潭死水黎形容真係好貼切

一有咩小事就好易黎料

無諗過控制到，同佢共存已經係最好既狀況

想知各位係睇咩醫生
政府又好似好hea
私家又太貴
藥又唔敢食

以前情緒好波動
而家變到無感覺無快樂乜都唔想做

我咁多年冇去睇過醫生 冇正式確診過 但懷疑自己有depression
其實呢個病真係唔會走 中一中二嗰陣最低潮自己介手自殘
到到後尾靠自己先挨得住 等自己唔好諗負面野
但呢一年黎遇到嘅唔開心野又一連串咁trigger番以前嘅野 然後而家又有自殘自殺念頭 ...

除左睇醫生
仲有咩方法知自己有冇抑鬱症

如果呢個病係一個人，我一定會打撚死佢，打到佢仆街冚家產
但可惜呢一刻係我俾佢㩒住黎打，每次個種絕望嘅感覺一到，我就會係心入面講 : 又黎喇
一潭死水，無事咪係囉 有事嗰陣你個人想靜都難

食左成年

如果屋企人有，點先幫到佢，佢食左好多年藥都冇咩好轉，仲好似差左 ，好想佢好番

小小鬱躁症自我評估：

1. 成日都好倦，除左唔願出街。
2. 無緣故地暴躁，發脾氣，事後想番會後悔。
3. 聽人講野會覺得受到針對，小小事都會刺激到自己。

當然仲有好多情況，例如溝埋強迫症和驚恐症既時候。

你呢句都好大既反思

想知，佢來個下係咩感覺架

絕症黎
打理自己情緒同做gym 一樣，係終身事業

其實會醞釀幾耐先會有？無知一問

Here
唔知算唔算好反，以前會失去哂所有興趣，無啦啦唔開心，覺得自己好廢，唔想去離其他人，個人無情感咁。宜家已經無乜呢啲感覺，就算有都會好快無事，
原本有睇過心理醫生，但覺得無乜用最未都無睇，上網睇左一個叫Elliott hulse嘅channel,呢個人之前都係有試過depression。佢話depression 係因為人唔去express自己，應該去做多啲運動等身體運動多啲，想反你用個腦去諗唔會䆁放到呢啲負面能量，應該比自己個腦休息下。佢仲有好多好多關於呢樣嘢嘅意見。最緊要自己要肯幫自己。加油加油

個個中二病都覺得自己抑鬱

真抑鬱應該唔會有心情吹水?

睇乜都好絕望、煩躁，唔想面對個世界

想問下
最想人同你講咩
同埋最唔想人同你講咩

要每日都諗下d 正面野
例如每日寫3件開心既事
去欣賞多d呢個世界

唔洗諗咁多係咪一世都唔會好，其實就好似傷風感冒咁，好返之後又係一條好漢，但成世人都有機會隨時復發，平時無事既時候咪做多啲運動，俾多啲抵抗力自己，唔好俾自己咁易復發，到真係再有事，都會易處理啲。

轉哂成個環境, 重新開始

食返野, 跟住都唔知點解就冇事

認真你 keep 住睇連登呢 d 討論區好易複發架喎

唔抑鬱都睇到抑鬱啦 ...

姐係平時個人會正面D架`?

其實你又岩.....上多了個人真係會灰D

會慢慢引伸出其他情緒病
唔認為抑鬱會好返
只係識唔識共存又唔太影響生活

無好返，睇下幾時發作

死撐，今日種深淵感又翻嚟，頂唔順，好冇用，好無力

食左一年藥 停左大半年 有好翻 間唔中一兩個禮拜有一兩日會翻發但會好快無事
不過好翻既原因應該係我的起心肝去做想做既事 呢樣唔係個個都有條件咁好彩可以做到

有朋友在抑鬱
最近行番出黎但成個人變左
佢日日出街好似唔洗訓
點算好？

我以為好左
原來唔係
仲衰過之前

有朋友疑似有抑鬱 但係完全唔知可以點幫佢

+1我都以前自己好左，點知又翻發，不停係輕度抑鬱同正常之間遊走

食左一年有多...但唔知點先算好返？

吽下吽下無事

我已經有抑鬱4年 唔敢唔想去睇醫生 亦都唔知點去睇醫生
唔夠膽同人講心事 因為覺得唔應該傳染負能量比人 每一日都好想自殺 但唔敢
一放假就係屋企訓係度唔郁
平時對住同事朋友就扮樂天 成日笑 好多嘢講
頂唔順就匿入廁所深呼吸
每日返屋企前都對住塊鏡練習笑幾下
笑得自然先開門返屋企對住屋企人
好想講 我真係好攰

細細個已經有 嗰陣父母唔識呢啲野
自己更加唔知有抑鬱呢樣野
日日喊到好絕望
一路反反覆覆

係大個左叫好轉
我覺得睇咩醫生社工食藥無撚用
最緊要係自己個心態

我相信會伴隨一生 無諗過點去抵抗
順其自然

所以有心事我都係同自己講算數
同人講無謂
佢地又唔會明
因為佢地唔會覺得你有抑鬱

我都覺
佢地成日用自己既角觀去諗你點諗
大佬呀
我有病既同你諗法點會一樣
都唔知我有病定你有病

算係一個惡性循環
佢永遠唔知你諗咩 覺得你唔應該有心事
令到你唔想同佢地講自己啲野
佢地又更加唔了解你

17年1月開始奶野，個人好抑鬱，
上堂注意力完全集中唔到，連平時d興趣都唔做，
負能量爆燈，醫生確診有中度抑鬱，最後選擇唔食住藥先，
因為就黎考試(final year 唔想因為藥影響到自己成績，想畢埋業先）
之後去旅行流浪，遇到好多人同事，改變好多自己的價值觀，翻到黎香港
之後慢慢無事

個人好左 但係蠢左好多

其實我係咪有抑鬱症
平時會無啦啦情緒好低落 低落到會喊同想自殺
琴日同女友嗌分手 好似痴咗線咁 個腦完全function唔到 一分開咗就走咗上天台望咗幾個字 之後佢就走黎拉咗我落去

我都想知 我諗除非已經十幾年冇翻發
利申幾年前已經睇過醫生食過藥 好咗但係偶爾無喇喇會情緒崩潰

會好轉，但唔會好返
我曾經因為追星而好轉，但其實都係會情緒崩潰
只不過係次數少啲同時間短啲
而家無追星，又同鍾意既人無晒聯絡
完全係一潭死水
連生存都唔想了